啲人得十幾度都著短褲

係咪冇錢買衫？

我是個西伯利亞人

熱到要著背心去拜年

仲要橙色既

又一個冇錢買衫嘅窮撚

著緊短褲覆你

短褲好撚爽

我是一個西伯利亞人 冬天的冠軍

原來啱啱地鐵個個係你